# Кулинарная книга с продвинутым взаимодействием с рецептами
## Автор
P3222 Логинов Александр Павлович

## Описание
Сервис позволит не только просматривать встроенные рецепты, но и писать свои собственные варианты.

Также планируется добавить **ключевую фичу** *Что есть в моем холодильнике?* - это быстрый подбор рецептов с помощью ввода списка имеющихся у пользователя продуктов.

### Краткий список возможностей:
Обычные пользователи имеют возможность выбирать и просматривать рецепты, пользоваться поисковиком и добавлять в избранное.
Одобренные пользователи имеют возможность добавлять и редактировать рецепты в кулинарную книгу.
Админы имеют право банить, удалять и редактировать рецепты (или пользователей).
1. Выбор и просмотр рецептов *(наивысший приоритет)*
1. Поиск рецепта по продуктам *(высокий приоритет)*
1. Добавление своего рецепта *(высокий приоритет)*
1. Создание избранного *(приоритет низкого уровня)*

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf. *(основные технологии, возможно добавится что-то еще)*